想買sound bar，去邊到買好？

大概二千budget,之前睇中左sony ht ct 370,但想睇下其他型號。普通電器鋪好少選擇，有無鋪頭巴打可以推介？

去bose聽下

岩岩有個fd買咗部sony電視送咗個sound bar
佢唔要俾咗我 ~CT390

全新？

係

點聽絡巴打你？

幾錢放？

Push

自用~sor

其他巴打有無介紹？